萬洲國際我屌你老母

豬肉佬都配入恆指
咁蠟筆小新食品都可以入啦屌

不要再說鳥

咁蒙牛果D點算

唔係萬洲你繼續食返巴西豬

萬洲救咗港人所以應該入恆指

屌你老母恆指
難得有舜宇呢隻百年難得一見好股
都唔畀佢染藍
恆指日日沉淪跑輸道指唔係冇原因

豬冇左仲有魚牛羊雞呀

Smithfield

Agree !!!!!!!!!!

支那豬

ON9................